星島日報預告五一多區超重警力

有網民上周六在社交媒體發布一則傳聞，稱有人計畫於五月一日中午，在港鐵金鐘站A出口、油麻地站A1出口、尖沙嘴站A1出口、旺角站A1出口、黃大仙站B1出口、荃灣站A出口，以及在沙田新城市廣場、元朗大馬路和屯門大會堂引爆炸彈，「如果見人留低手提袋諸如此類嘅嘢，千祈唔好行近」，呼籲市民當日留在家中。

消息稱，警方正密切留意示威者在社交群組發動的行動，五月一日將部署足夠警力，以強硬態度應對企圖破壞公共設施和社會秩序的「勇武派」示威者。

又自編自導

邊撚個傻鳩有多人既MK E出口唔炸,走去炸冇咁多人既A出口

政府不惜犧牲市民，為立廿三條鋪路

所以五一去食黃店算啦
由班傻鳩鳩企

照平時劇本黎睇4月30發現炸彈工場or拉幾個泛民

工聯會又想出黎放炸彈 之後屈係示威

重狗

玩bombman人2020要咁楊

fact check未？

又自編自導？

日日係度老屈恐怖主義
想立23條

黑警太窮，要賺ot

尖沙咀唔炸 旺角唔炸 老銅唔炸
淨係炸住宅區為咩呢

用到爛咗啦條橋

嚇人唔好出黎, 擺明對付我地個五一黃金週

工聯會67用過同一招
佢地而家又想用多次去幫手立23條

出口都list埋出嚟
唔知有無行動細節呢

假到無人信啦

如果係真義士做嘢, 呢D完全唔會係目標

消息稱，警方正密切留意示威者在社交群組發動的行動

咁你自己諗d post 邊個出架喇

星島行動日程?

藍絲group呢幾日圍內傳根本就係死差佬放風自導自演，搞鳩1/5黃圈

我都幾肯定將來如果有針對平民既恐襲(721已經係前居可鑒)
都會係黑警同港共中共聯手策劃, 再嫁禍比反對陣營
再明正名言順實行新疆模式

51 炸金鐘A出口有咩用？

要營造到係恐怖襲擊
恐怖襲擊重點係無差別

我出嚟食飯又唔會搭鐵，關我咩事

多區商場大合唱

未必
可能真係有黑警放炸彈
再老屈抗爭者

被補無臉
講乜鳩

我係勇武都唔會5.1出
咁少人cover
最少都等5.10啦

炸彈
提早成個禮拜預告時間地點

作故仔都唔好咁明顯啦好心

等睇未來報吿

假如炸都炸狗屋啦
自編自導都作好d啦唔該

流浮山刀手到先定炸彈人到先

葵涌沙展

工賊會又想重操舊業出黎放菠蘿呀

出黎食黃店既邊個會比佢嚇到

fc係星島搞亂左
應該係工聯會放嘅

人哋唔會無差別炸個無人用嘅出口

比我講中，個乜尻行動係黑警自編自導

未聽過有炸彈，黑警自製?

開始為反恐

有專家

揾人做媒出post
製造借口戒嚴
又可以屈恐怖主義

A 出口近太子站

估計係想係當日亂捉人，再屈人放炸彈

點解我係睇到呢個post先知嘅
網民? 邊撚到網民啊

咁18個環頭都要做野
緊係自己做自己區
唔通幾十條team逼落旺角

笑咗
改個日子篇嘢又可以用

你又指控葵涌警署做炸彈博升職？

證明班狗又開始喺TG開工啦
將會煽動大家搞啲可以比人拉既活動.

敵進我退
大家今次真係行街架咋

到時真有炸彈爆咗認罪師又要出嚟認罪

caption寫職工盟，但係支旗工聯會

你而家揚咗出嚟
正常人仲邊有可能咁蠢照炸嗰堆出口

其實點解港共唔真係爆返個炸彈再屈
搞咗咁多單啲炸彈都未爆

咁要問黑警點解揀呢幾個出口喇

咁就直接太子站啦

買嘢食都要重狗，係咪警力過盛呀屌你，cut啦

支那人比佢嚇到唔敢落嚟

班藍絲真心覺得阿爾蓋達放炸彈前會出post同人講
「嗱，我下個星期會炸邊度，你哋記得唔好去呀」

仲有埋時間

講咗咁耐究竟邊個先係我地金主

On99無啦啦有炸彈
幾時搜到軍火庫
個劇本明顯到
本土恐怖主義嘛
新疆模式嘛

其實唔駛引爆
港共整個炸彈放嚮地鐵口
再搵幾件黑警附近守住
一有着黑衫嘅人行近就拉人
屈係佢放炸彈
然後就自稱瓦解恐怖襲擊
一方面抹黑抗爭者
一方面幫黑警洗白
一石二鳥

又玩國會縱火案 自編自導

照劇本就應該今明是但一日又爆門入屋搜出軍火庫

其實應該順水推一波
炒大親政府陣營周圍放風五一到處放炸彈,預謀嫁禍示威者
以其人之道還其人之身

先前出假消息整陷阱，想引真手足出現，然後再砌生豬肉。另外再借機會破壞黃金週。

結果尋日被踢爆係黑警自編自導。今日就搵紅報爆料，繼續黑警個劇本。

預計月尾月頭，黑警又會將自己啲過期軍火，當係市民物資。然後隻ＰＫ又開心大發現，話香港有恐怖主義。

既然黑警搵返自己啲過期軍火，五一當日一定會攪事，出盡奶力破壞黃色經濟圈排隊食飯活動，肯肯定用亂出告票罰人錢。

哪！我覺得可以借力打力。五一公眾假期，手足出錢請屋企藍絲廢老，幫襯黃店（地鋪）食飯消費。等黑警攪到大家飯都冇得食時，藍絲廢老變埋黃，再屌柒黑警老母啦。

依啲垃圾風真係得廢老同狗信9成又會是但捉人黎屈

呢樣向海外做宣傳先有用
支共要屈香港有恐怖襲擊
目的都係要令外國唔敢再聲援香港

狗放炸彈 再現場鳩拉

邊個警員 / 警長 又想博升
係到自編自導自演

五一黃金周唔係食黃店既日子咩

黃色糖水舖檢獲大量榴連炸彈 味道令某部分人反胃 警員成功打擊恐怖主義

啱，唔好送頭。

香港經濟真係多得popo唔少

，

線人費!線人費!線人費!

個啲出口好多都唔多人用，作個隻狗有冇腦

求求其其是是但但淨係識英文字母ABC what do you expect 對狗唔好咁多要求

又準備自篇自導自演 再屈恐怖主義 悶
不如快啲宣佈一國一制 人大釋法23條 國歌法啦

無炸死狗既劇情唔夠張力

如果真係有人咁樣做真係要割
因為唔可以無差別

即係港共好怕五一黃金周搞得起

又想老屈

51我去食黃店都唔得呀

出完炸彈消息，下一步會以社會安全取消選舉，估撚到

正呀，我地五一香港黃週長假，仲有狗看門口

應該係工聯會班人放炸彈搞黃店, 有晒動機同經驗

吹大啲丫
又想老屈邊個呀今次

好不安,見到有個咁嘅post,作為一個良好市民,我地係唔係要同警方合作,舉報依個post同出依個post嘅人?學PK鄧話齊"本土恐怖主意"

「如果見人留低手提袋諸如此類嘅嘢，千祈唔好行近」，呼籲市民當日留在家中。

嚇鬼咩 講好五一黃金周出去食黃店 對家驚到出埋詐彈

如果要爆 爆狗屋先都未到地鐵站啦

尖沙咀a出口
回教廟黎喎?
真手足點會搞回教廟

又黎自編自導自演恐怖主義

上年10月1號又話暴徒搞事，結果全港大部份商場拉閘一天…大家記唔記得？

邊個係金主？
之前又話外國勢力 但個金主係香港？

真係爆->証明有"恐怖主義"->23條
無爆->黑警做到野->又可以拎多啲筆直加人工呃ot->鳩拉->23條

作文唔proofread
工聯會幾時改名做職工盟

不過proofread完都係睇得出作到老大

根本係popo傳去藍絲group

‼️‼️大家出街 + 坐車時要小心‼️‼️

網傳 班扑街又嚟料， 雖然規模會細啲，但會用炸彈。如果見人 留低手提袋諸如此類嘅嘢，千祈唔好行近！

另外，粉絲們 5 月1 日留在家中比較安全呀 。。。阿 Sir Madam 個日工作時萬事小心 ！

【 5 . 1 死暴徒行程 】

日期: 5月1日

時間: 中午12時

地點:

金鐘港鐵站 A出口

油麻地港鐵站 A1出口

尖沙咀港鐵站 A1出口

旺角港鐵站 A1出口

黃大仙港鐵站 B1出口

荃灣港鐵站 A出口

沙田新城市廣場

元朗大馬路

屯門大會堂

手足黃左啦

多區警署爭相效法葵涌警署

廢事唔小心作咗個根本無嘅出口
A B出口實有嘛

手足勿近？

為香港刺激消費，振興經濟都唔得

炸彈都唔割

吹曬風咁on9連部處都有
差佬放多D早好炸死埋
去到咁盡送埋香港聲譽來玩
恐怖地區外國人走資了
一國一制成功

肥佬黎呀清

又自編自導自演

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

我都想知

無太子b出口就知假

排黃店轉頭又過嚟搞鳩人㗎啦

班狗要為自己區爭光, 做SHOW比廢老睇

真攬炒

一定係炸彈人先
因為電路板=炸彈

吓，唔係拉曬啲亂港分子咩，咩李柱名，肥佬黎都俾人拉曬喇，仲有金主嘅
呀，原來味拉侵，唔怪得喇

又係呢啲套路

全世界得香港嘅金主會叫人捐錢俾佢

食黃店

其實係咪應該割席

星島作出犯罪預告

你又啱
都唔知幾多個月冇行入地鐵站
有核爆都唔關我事

push

放bomb 放到俾曬預告 時間地點齊曬 搞嘉年華咁

撐黃店

又老屈反恐
準備文宣反宣傳

Tui

成日話放炸彈又唔肯為国捐軀, 叫人點信你？ 起碼中一兩隻狗市民先會信係真啦屌, 国家養你班貪生怕死既狗奴才真係哂米飯

唔知點解，硬係覺得差佬+藍衛兵放炸彈炸鳩香港人

咁我出黎保護的黑警喇

A出口最近狗屋

如果搵勞工處追討欠薪受唔受理？689 黑警 藍絲話示威有錢收但我收唔到

攪咪攪 唔食得野呀?
我係門口企1,2個鐘諗買咩餐外賣都得呀!

藍絲：係喎 即係個度好安全 其他地方好危險

真

原來有人搞恐襲會預告時間地點

佢自己推冧個消費檔期

負皮嗰班係咪唔知我覆嗰條友係fc撚

永動機

人地係寫金主被捕無面,除左肥佬黎邊個有錢佬被拉

你好細心，
咁都諗到。

藍絲勇武放炸彈
企圖破壞支持黃圈行動

星島算唔算散播謠言 雖然我知就算真係都唔會有事

好驚驚，炸彈😿

和你shop

反送中>廿三條>Cut港美關係法>一國一制>交椅洲人工島>高鐵支線>對南海台灣軍事用地
大陸連構想圖都畫埋

笑死 不如話全港每個公廁都有啦 邊撚到黎咁多炸彈

夠膽咪去黃店發告票
睇吓有幾多張告票根本無證據指控

搞囉，等佢哋玩爛法例，有幾多張告票係無效

Push

咁如果著白衫呢

五一,炸彈,工X會

放晒風 點會唔係

黑狗：自編自導企足成個黃金週
OT錢返晒來

班狗又節目預告，繼續自編自導自演恐襲

建議嗰日用黑狗大搜捕嘅心態應對，身上帶少啲懷疑物品
唔好中計

連登版：
1/5會核爆！點解冇人講！我屌曬你地老母！全部人同我出嚟呀！

警甴打鳩埋藍屍

計最近係B

大家發散去唔同黃店，唔洗理班狗

五一黃金週

地鐵好危險

去黨鐵門口有得執

我去行商場唔好

你既手足係黑警

唔知今次係由邊個黑警做安排?

班傻9藍絲咁危險咪撚出街呀
睇下藍店有冇人幫襯囉

我就點都出街大大力懲罰黃店架啦

五一唔係買野黃金週咩
做港豬都唔俾
我要鳩嗚呀屌你老母
黑警想攬炒

經濟攬炒

警狗唔爭在流出埋戰術圖啦還掂都咁肉酸

味同之前遊行前搵到咩核彈，雷射炮，隱形戰機，深海潛艇差唔多
都唔爭在屈埋示威者有呢啲級數嘅武器，差在味出現元氣彈

星島讀者智障唔會睇得出

重光取消，乜鳩天馬就唔好講
我地做普通市民出街食飯，默默支持黃店就好夠，如果真係有手足自己做野，唔到我地控制，我地都唔會知，所以有炸彈又如何做好黃金週爆買本份就得

我地幾時開始跟左大公風向

大公文匯話做就要跟？

自你老母咩
手足唔可以武力升級？

ON99
點解要炸平民?

怕死藍蛆唔出街，藍店連吊命藥草都無埋

會唔會真係放炸彈再屈手足做

點解會好似睇漫畫 啲怪盜偷嘢之前出預告信咁

Popo自篇自導？

有哂放炸彈嘅時間地點，但係黑警冇資料拉人？
會唔會假左啲？

五一消費其實係雙贏 港共真係倒自己米

去黃店都唔得？

又無得旅行實好多人出黎

咁樣算唔唔算煽動/散播假消息製造恐慌擾亂公眾秩序

又抄浮瓜

反正我照樣消費

港共慢慢喺度做戲囉

啲地店全部都係黨鐵站？ 咩除左藍屍之外仲有人會搭黨鐵？

黑警暗號:
「如果見人留低手提袋諸如此類嘅嘢，千祈唔好行近」

仲要全部都係AB出口
若果一個恐怖份子要傷最多人，
要炸嘅一定揀月台，點會炸某個出口

可能係白兵，佢計劃緊「冇裝起義」

又自編自導自演

推

嚟緊幾日應該會係九龍區某一工業大廈發現一個軍火庫及自行研製炸彈製造工場！

網民就係班死黑警

留名

好一招先聲奪人，之前都用過

[行動po]香港人日程表更新

應該29號就拉架喇，30號紅日要放假

痴撚線作野仲勁過杜琪峯，有核彈mini pro丫

如果要炸都唔會炸d on 9 地方啦
又做大龍鳳

仲有幾十支未飲既啤酒同埋幾條祝君早安毛巾

嚇到藍絲唔敢出黎消費，藍店又要望住黃店大排長龍

十月一好多狗攪事就真

十年

大家一齊google 五一光復節

我要推爆佢

成班弱智狗